大好機會伊斯蘭國都唔做嘢，肯定伊斯蘭國係基督徒控制

仲有咩?

係